有冇含大仔後悔冇入Asso？

Asso正正常常有手有腳都入返八大

萬一有咩失手 都仲可以揀返入含大

反而入含大 咁就一世

讀完asso再入含

大把人讀完asso入恆大就真

識幾個20分都走咗去讀恒大

識人含大轉走咗去八大

ou bba 都好多20-22分

入含大 都仲可以tran出去
入公大就真係一世

吓
幾年前入嘅?

讀b sex?

2013/14都多
好多差1分唔到8大都入

當能大死架

ou bba同含大我會揀含喎

參觀港大圖書館

讀珠海學院仲慘,
年年爆4 想TRAN , 連IVE 都唔會收你

London大學

有frd老母唔俾佢讀asso 叫佢讀禾含